[開定先] 連登全體心聲：感謝勇武以武制暴

沒有暴徒，只有暴政
落街仲多人過中秋煲臘 周街D站爛鳩晒都無一個人屌政府口中所謂既暴徒一句
全香港人都知係777做既好事 止暴制亂真係笑大人個口

同意 ！